班屯門大媽咁撚中意唱，一於

比錢佢去禮賓府, 山頂, 有錢佬 門口開檔唱！
與民同樂

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推